覺唔覺jojo5 boss戰係歷代最低汁

成個boss戰老板都喺佢個女入面
攞返個肉體正面打咗2下
以為可以睇主角點破解時削
點知主角插箭開掛一下秒殺紅王
同第3，4嘅boss戰完全無得揮

吉良吉影反派魅力太大

之後會更低

今次Boss戰重點放左喺布布救Trish嗰陣同拎箭之前 差唔多啦

睇過第三部同eyes of heaven未

我覺得Boss戰係著重於奪箭過程同埋推理破解銀色鎮魂曲,哪一方能夠從銀色鎮魂曲奪取就是最後嘅勝利

第三第四部都係完成某啲目的(拆解Dio能力,破解bite the dust)之後再有場主角對boss鬥智嘅精彩戰鬥
第五部搶箭個段係好睇,但之後開個掛就完咗場boss戰,講真係幾失望吓

一早講左boss係無敵
所以真正嘅boss戰係搶箭
邊個搶到邊個贏

講到第三部唔係咁
死人是旦救返生
“同一類型”替身所以識時停

由波波鎮魂曲開始都知搶到就完

我之前未睇過漫畫 跟動畫進度睇到布布火車戰 覺得呢part最緊張刺激 之後就係布布solo boss個part
最終戰主角威能太勁 變左沒咁好睇

第四其實boss好睇過3，5。智力戰。

時削呢招技太屈
諗唔到點破
唯一破到 咪就係將主角變成更屈

二jo返生係完咗boss戰後嘅事就由得佢啦
新能力覺醒唔係問題wor,好似第3部咁,覺醒之後都係同boss能力55波咁先打得好睇嘛
但第5部黃鎮個能力作到太屈,打都無得打邊好睇
仲要第5部本身其他智鬥都勁高質,相比之下係有啲失色

ZAWARUDO！

仲要等左幾個星期, 脫哂褲比我睇個咁既決戰

火車戰,白色相簿,vs青春歲月與綠洲,緋紅之王vs金屬製品,vs鏡子男等等都超高質

去第七部先高汁返

一個吹奏咗成部嘅幕後黑手被黃鎮一下秒殺
感覺堅差

你當佢係桐人咁睇就fit曬 第二部都係贏好運

比箭吉完個能力係咪因人而異
銀色戰車可以互換靈魂
如果比性感手槍覺醒 係咪都有可能打贏 boss
其實主角覺醒完個能力係咩
無限 play back ? 點解 boss比佢打中之後
就無限死亡 loop 即係任何人比黃鎮打中就即刻輸 不斷咁輪迴？

part5真係遜色好多

以我齊睇動畫理解
黃鎮能力係 永遠無法達到真實
應該從事實上boss被打到落河個刻佢已經係被打至「死亡」既真實

但因為能力既關係 佢陷入死完又死 永遠無法到達真正既「死亡」

箭依樣野好睇作者 唔夠打咪用箭兜

吉良吉影最好睇
一早就埋牙
鬥左好多集

雖然第四部boss戰好好睇，但係前面啲劇情好拖

其實都仲唔明GE鎮魂曲個能力係乜嘢

老闆嘅能力係將時間由 1 ->2 ->3-> 4 變咗 1 ->4
咁GE呢

令條友永遠到達唔到4

如果我無理解錯

咁如果唔係打 boss又點
一樣人地出技永遠都出唔到？
又係打人一拳又無限死亡 loop?
咁有咩好睇 jojo就係要鬥智鬥力先好睇

因為老板太勁，主角唔出矛招根本無得贏

係咁屈架啦

其實GE本身可以一拳打到人精神暴走同創造出嚟嘅生物可以反傷

但又係太過屈怕唔好睇所以被作者食咗個設定

如果主角boss戰可以用呢2招同紅王打個55波
實好睇過依家開掛秒殺

極樂往生拳

一拳打d大麻入條友到

仲以為主角會靠精神暴走搞到boss錯判時間黎贏
有d失望 但係第五部整體都好高質

一早冇左呢招

我自從睇完火車戰就開始勁鐘意布布

係主角招技由頭玩到尾 先覺得好睇啫

原來係咁
假如@@@可以分啲吸血鬼血比boss,咁佢咪達唔到“成為吸血鬼嘅真實”,最後死亡？

睇#23

其實第三部最後反殺都幾低質，不過勝在成場boss戰整體算得上精彩

一對兩個敵人仲救到全隊，諗都沒諗就同普羅修特攬炒既覺悟

Za warudo 太屈機
可以寫到互有攻防都算係咁，
再加埋Dio 覺醒之後過分自信，
三次都係衰輕敵

其實part 2 straits 講得岩，應該慢慢研究/開發能力，之後再統治世界
Dio 每次都覺得自己玩弄緊人類
柒撚到

我又唔覺主角招技好屈wor,第四好睇在本身行攪笑日常路線，到吉良吉影正式出場就係咁玩捉迷藏先正。

暫時動畫最好睇係5 ,bgm又正 d人設又set得唔錯,布姐升天真係好感動.boss 既重點係搶箭既過程

最好睇都係第四部黃金精神超級小學生早人

智破第三炸彈

之後仲好有勇氣咁衝去觸發炸彈救左仗助同億泰

重點係命運的滾石

PTT有台仔解釋得好清楚

即係黃鎮係打死左 boss先會令到 boss無限咁死？ 如果果刻 boss無死就走得甩？